咁樣我會番唔到工，唔好咁做。

1.樓下巴士站出入口塞住我就出唔到去返工

2.輕鐵路軌有嘢阻塞我都搭唔到輕鐵去返工

3.西鐵地鐵雖然會開，但如果出口度有野塞有火燒緊，就算啲鐵開，我都搭唔到😭

4.唔一定塞啲咩紅隧大欖個啲，如果啲停車場、屋村、私樓門口車道出口入比雜物阻塞，我又揸唔到車番工。

5.唔好整啲假港鐵告示話暫停列車行使，我老母資訊唔流通會信晒架

6.屋村實有啲位比人棄置傢俬，咪拎黎塞路呀

到最後，唔番工啦唉，唔好咁做呀，我想番工。

入黎rt + like + reply
（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！

Ok?

無人理😢

推

好有建設性
建議下面繼續留言講最少三點自己點樣會返唔到工 我先

我過海返工
1. 千祈唔好塞左亞皆老街近球場個個迴旋處

2. 千祈唔好有人封撚左黨鐵

3. 千祈唔好有人堵各大交通交匯處

推 有巴打話: 0715前 龍翔道一定要塞到郁唔到 仲要車龍有幾公里嗰隻先有用

最好0700之前添呀！仲有屯門公路越早塞越好

有建設性既post要大力推

香港人 11.11係時候要早起

咁驚返唔到工 更加要早起喇 襯下熱鬧睇下有無人塞住哂喇！

雙十一 周圍塞 好驚驚啊

大埔出黎得三條路 新路舊路同鐵
平時都塞塞地，真係大塞左都唔知點算啦

多謝你推過嚟容許我喺度略略解釋下

ok

1111勢在必行！快啲入嚟搵你個日既角色！9/11版

推 呢個車手一定要知

太子道東呢

總部:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

港島西分區:

港島東分區:

有用行動post 大力推 ！！！
咪撚再查案住啦大家 做實事呀手足！！！

但睇番山竹
香港人真係好鍾意返工

千奇不好咁做呀. 我真係...真係好中意返工架.

我好鍾意番工架 唔好咁做

個啲無得救 唔洗理佢地

星期一一定最遲7點出到嚟

千祈唔好塞東區走廊 港島人準時返工靠佢架

Push

唔好玩lift呀我要出門口呀

唔好塞龍翔道
唔好塞藍田至東隧
唔好塞新蒲崗

pish

高速公路附近嘅迴旋處設計好差
新舊都係咁
P牌仔成日唔識出就塞一大輪
要全世界讓佢出先得

其實只要道路有公眾活動，大部份打工仔都可以攞正牌放假抖抖

其實無咩大不了，可接受丫~

番唔到工 唔好喇

千其唔好咁做 好想返工

手土

甲由平蝦香港人, 所以我好嬲!

第五點真係好啱！
你知架啦 啲師奶啊叔好鬼中意叫人瘋傳whatsapp message架嘛
萬一誤導左佢地就唔好啦

需要被罷工

11大三罷 用噴漆噴巴士倒後鏡

巴士站或交通燈位都可
成本極低 安全性高 速度快過set rb
事後可清潔 就算要賠錢都大把人賠

岩啊

上年 10號波第二日照返工呀 。

港豬中意返工程度唔係咁簡單。

呢d碎料點會阻到港豬

屌 其實最簡單 係每部lift 上到最高 入去禁晒所有樓層 搞到佢層層停就掂啦

唔該唔好咁做 我想搭lift 落去翻工嫁

天氣一凍，好易有貓貓捐入車底取暖架!

但係馬路無巴士咪好暢通囉？
狗鐵就唔洗諗，一定自動收皮
隧道唔一定收費亭入口既，響出口受阻，都會好影響交通

如果到時返唔到工，咪落樓下食個早餐返屋企瞓個靚覺，發個好夢囉

千奇唔好咁做呀

其實係連登會員大罷工定香港大罷工？
出面完全無noise ，真係咁有信心？
我唔想期望再次換黎失望打擊士氣，
覺得需要更加周詳既計劃，罷工唔係淨係罷一日架....

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勛 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗 #曱甴平 #警曱 #警甴

女學生被強姦，男學生被殺，
大家肯罷工未？
星期一大三罷